[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3221）

搶完又唔開

今場點玩角

Cls 12c

痴撚線 半場未到12c

12c

又撚半大

半場單邊十角，何其壯觀

屌
冇為意推得咁快

10.5 11.5b casheddddddddddddddddddddd
16.5 gogogo

半大-1

半埋12c

地震 ng

留意返 哩個3221

我了

你真你10k 15.5b？

19.5s 頂撚住 我死唔信有20c

推錯op

係

各位巴打 錯Post

錯標題
去隔離

爆撚哂佢啦屌